懷疑有假扮記者集團

話說喺個whatsapp炒散group見到有人請人假扮記者 唔知有咩目的
仲要係去法院扮 有冇人諗到佢有咩目的？

留名睇目的

做戲嚟，入過呢group

好似tbb嘅外判

前線記者壓力咁大 唔係個個頂得順 咪搵下d part time 仔幫幫手

就當係拍戲搵咖哩啡
小心勿炒車

原因：粉嶺裁判署已經唔租俾劇組拍攝好多年
可以打去FSO查詢

結論：有人corp一啲以前嘅通告出嚟做謠

不推文回覆